有時候遇到西客，真係好想同佢講句，家陣老奉呀？ 屌！

遇到 D 唔禮貌、態度差、又以為所有嘢都理所當然嘅人，
好想同佢講句，家陣老奉呀？屌你！

你

吹Bebe?

真
但樓主唔講例子好咩？

sor
睇錯野

只要大家讓一步，做人唔好太西就得！

It's ok bro.

you are well paid for it

受薪做服務但求客人滿意開心，
但西客過份要求，無禮貌對待人，絕對係唔合理。
Fuck them off.